你地最多試過連輸幾多注

我試過連輸20注角球
係咁補角大/角細

最近仲連輸咗10場讓球盤
六:西維爾 切爾達
日:法蘭克福 利記 里昂

我個fd買哂我對家發咗

20歲賭咗一年已經輸咗5萬
ching們有冇心水
我要一注5萬all in落去
想拎返本錢…

我命中率有9成，如果只賭一場，但點解你要信我?點解我又要益你?

車路士100%w

3

買自己對家咪得

同靜妹一齊燈牙

靜妹食完肥絲唔燈了

幾日黎 整係輸左場墨勝

13注 無左8千幾

我地鬥燈
好嗎？

我地留低tg交流下？

明亮

唔知可唔可以幫到你
比勒費爾德 馬拉加
希望幫到你

我今日就買左車仔同拉斯
我呢排就黑到仆街

拉素 -1/-1.5

可唔可以講下場買咩

買二百蚊 聽日收返3萬 贏返一大半先

拉素盤

一堆毒水

同狗會鬥係漫長既
你一年輸左五萬 點解要一下就追晒
當追一年計 每個月追四五千

我17年贏緊6位數 再倒輸番6位數
點解倒輸得咁勁就係心急追 愈急愈仆街
今年定左計劃每個月追d 暫時一月合格

有賭未為輸 共勉之

賭十萬啦 贏返之前失去既所有 個d錢係你應得既

All in 堤格雷啦

堤格雷必勝客